【PS4/免費】Gundam Battle Operation 2 [2]

FAQ

Q. 先行登陸陸高點攞?
A. 上返PSN dl 之後重開GBO2, 再去派彩阿叔度攞

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 因為分級戰(第一個mode)限制只可random房, 如果要夾埋一間房請揀Custom Match(第三個mode)

Q. 點解人地一開始就有高達/先勇
A. 因為抽蛋有活動, 第一次10連抽必出3星機

Q. 武器/ Parts 有無得升lv?
A. 無得升, 請課金抽蛋或用DP買

Credit: 浴缸裡的貓

手製SETTING建議

如果上集無玩過既新手
我建議你地打之前改改手製個SETTING
原本個SETTING係一代叫SET A
係老手都屌佢係ON9 SETTING
用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以老手多數會改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變
SO個係一代就叫做SET C
係一代最多人用既SETTING
起碼我識既人, 同巴哈 2CH都推薦

Credit: 闇之大精靈

無人開新post

正式宣布200場太空唔用豆豆炮都係on9仔

唔係第三個post喇咩

豆炮邊隻好用?
用開狙唔知

正式post係第二個

求問係咪有friendly fire呢樣野?即係我掉手榴彈會唔會影響到隊友傷到佢地/硬直?

因為我玩得渣係唔會衡,只會用部渣古了下了下.......無血就落機維修

衝*

唔會傷但係會令到隊友硬直甚至瞓低比人打

btw手榴彈好似影響唔大

經常性用渣古同大魔隻抽緊俾隊友劈低

1001 唔開post

btw點解唔貼update 版faq

無嘅，你啲隊友打少個人咁解者

咁我應該一路用渣古做緊熱狗 一味係後方掉炸彈抽水唔衝,因為我玩得渣=送人頭

唔會扣血
但攻擊有硬直就會打停自己人
如果你用菠蘿就會輕輕打lag人

但係支援炮擊就會傷到自己人(但殺唔死)

死ser???

屌成日比自己友狙
明明一打一斬緊對面
比自己友一射訓低
比人殺番轉頭

sorry無追post 下個post搵人整返啦

渣ii

NEW POST LEMON

係咪可以射停人?
我見有啲唔得

襯仲喺第一頁post 定先

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 先行登陸特典陸高點攞?
A. 如果你之前有join 事前登陸, 請上返PSN dl 之後重開GBO2, 再去派彩阿叔度攞

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 因為分級戰(第一個mode)限制只可random房, 如果要夾埋一間房請揀Custom Match(第三個mode)

Q. 點解人地一開始就有高達/先勇
A. 因為抽蛋有活動, 第一次10連抽必出3星機

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

係咪要課金先有得抽野

你有打每日任務都會派coin 比你抽野

No 每日有三個任做哂有6個幣可以抽野

老虎要點用
之前玩舊渣可以用火箭炮射停再衝
混戰斬人又係咁比自己友圍
同人打打下比同隊老虎衝入黎斬鳩我

如果同隊加埋你有兩部格機請自求多福
望佢唔好斬埋你

但夾到就可以極速殺對手

咩叫限制進入
但又可以照常出擊?

老虎先係真格機,
平常唔好衝出黎柒
開場先搶點
之後等泛機埋晒位開戰就兜路去打支援機
如果唔得就去搶點
唔好同泛機單挑(除非你有把握)
舊渣真係做壞手勢
將來G3係有火箭炮同BEAM既格機真係痴撚線

應該係基地見唔到其他人

其實大家都未把握到隻手有幾長啫

兩隻格圍住斬 格鬥耐性低D真係唔死都冇9成血 一路硬直到底

D-到d+都仲可以望下有冇單丁支援拿拿林劈死佢
再上d下下比人反格
我玩gm striker就拎豆同隊友平排射，對面一有人硬直就衝劈矛兩刀光束劍兩刀

老虎未出加特林機關槍版好難用
手指炮廢到一個點

低真係match 到人打

留個靚名

希望新po少D on9仔

輪流上應該OK 問題係街場唔會輪流上
係餓狗式湧上去

B3型到震

想問下日日做完日任就抽是否不智
見佢10抽30個COINS同單抽3COINS無分別

成地火箭炮玩格機好似玩鳩緊自己咁

得首次10抽係必中3星

Del左個圖佢啦...

強襲吉 一個橫掃
D友機跪低哂

普通嗰個十抽好似冇寫必出三星

反格同硬直點計真係唔係好明

比人撞完對家有時會接格

所以我次次比人撞完都會用撞

有時會反到 但有時連撞都撞唔到就比人斬多下

城市場可以玩下嘅 不過隊友炸親你就仆街了

網速問題
呢隻game 啲lag 機唔會喺畫面度見到
有時早少少遲少少就有分別

我抽左佢開服10抽必中3星喇
咁佢平時抽果到嘅10抽都有首次必得3星

人地有準備起手咪會變反格
好似包剪揼咁

無 你睇清楚就見到寫明得首次

依家得一個抽箱pool
你抽左一次十抽咪用左"首次" 嗰個quota囉

明白了, 唔該晒

手指炮射支援其實都痛，瞄住腳百幾百幾咁扣陰陰下就無一二千😂

同埋唔一定要高傷既，你兜住佢黎射等佢唔敢企定定射自己友汎用就已經係好大貢獻

太弱勢 先唔講周街汎用
射程短 彈量少 埋到支援機附近都斬完就走啦
仲慢慢射比佢等人救咩

邊有咁多b

仲有9成幾人係d

一個周末就已經令Ranking系統開始有問題

我問下點解有時可以穿牆睇到對面成隊血條
有時又唔得
關部機事？
我用吉狙改狙人係睇到
用高達就一時有一時無血條

班課長同真高手B
正常人加好運少少已經C
D剩返8成傻2成正常無運

有高達，想問呢十抽是咪應該抽埋，咁諗落都算抵抽

我抽完表示唔係咁易中

支援機通常有雷達 睇返每部機嘅技能

前晚先開始玩 計過數應該儲唔切十連

我真係恭喜你

恭喜 你有運

啲卷仲要換埋啲垃圾

要有"資訊情報連結" 嘅機喺隊入面先可以睇到

成班友 一輸就走場

根本 rank假嘅

永遠有升冇跌

走場唔扣分? 唔怪得之成日有走場

D回收卷真係有排儲
連最高lv2 3星都係得14張，重複中過lv4 zudah都係得4張

Lv3*

呢到有條傻鳩做緊啦

Kill app冇penalty,但抆線會

開名啦 Blacklist

係未埋到去時邊行邊射，嚇下佢😂 一入射程梗係拔刀片九佢

一粒星一張,仲要有d野要過百張換,乞衣到

儲coin等新pool冇咁嬲

咁搞笑 投訴bandie快啲fix bug

同咩槍射都輸成條街
又唔準又少彈又低傷重打唔停人
D汎機打自己又特別痛
街場隊友一亂少少跟本成場都唔洗指意掂到人

個場咁細 除左強襲高手 真係咪用

除非對面咁啱有支援食 唔係根本打少半個

你行到射到嘅距離不如衝埋去片幾野仲好
你係一定距離下嚇佢 佢鬥射又真係未驚過
根本除咗無野做射下同收頭外手指炮可以收返埋

啲人升軍階升得咁撚快

我想中高達啊

比部lv1黎都冇咁嬲

有冇人知點解,有d人可以連斬2野?

部份機既技能, 最多可以三野

想問會唔會有機會出紅渣
好想做紅色彗星

格鬥控制技能
Lv1 可以斬2下
唔是部部機有

咁正......

點會無

唔出點cap水叫人課金
醒目就依家儲定啲coins啦

有啦

想知幾時出塗裝多啲

整部RX78-1 or G3

抽完必中三星個下10連,而家開始儲定岩岩好

問多個問題,點先有高達火箭炮同流星鎚,都係要coins抽?

回收卷好似有得換火箭炮

我尋晚抽完十連都手痕抽多兩野

依家有少少後悔

我有先行已經停手

我覺得會出埋馬沙駕駛員造型
出我一定買

因為十抽入面有 高達專用武

所以就衝昏左頭腦....

之後都會抽到 做咩咁衝動呢

6個coins啫，蝕得起既

火箭炮買就有

巴打, 借圖一用, 謝謝

冇得買,唔見

用指揮官渣自己油好過啦

白狗 黑死神

吉姆用果支咪係

What for 即管用 但分享下點用 ok? 純好奇

屌，個場又short左
打打下無啦啦time out完場，明明仲有44秒

高機動渣古R2

上宇宙冇得學佢唔戴頭盔

用泰坦斯色調油吉改

巴哈果邊有條傻仔話GBO2無戰術性, 話D人淨識突突突!
你張圖最好用黎打佢面

快啲出塗裝啦

最好可以自己上傳PNG徽章

就算係單調都唔係突啦下嘛

Link?

有冇人中過呢個bug

Thx

對啲冇sense既人，你點講佢地都唔會明嫁喇

辛辛苦苦去炸基地同守基地
最後低分過rival要扣分
真係好on9既setting

屌老母比隱形人係咁秒
好耐未試過玩一隻game咁多野整到人燥

自膠thx

點碌地

兩下加速

thx

左or右 + x 2次

我隊贏
係個人積分低過rival要扣rank分

除非隊友hold到線 keep住比到壓力對面 否則唔放好過放 行一行開打少隻呀

首先要知道宇宙戰同時按上升＋下降會做出煞車動作。

但是當你已經按住上升或下降時，再按另一個是不會煞車的，必須放開後再同時按(很彆扭的操作……)

在煞車的同時，左蘑菇頭往下(後)就會 180 度轉向，目前測試結果都是固定順時針往後轉。

連按的速度不用很快，只要煞車噴氣特效出現的時間內往後扳都會出現 180 度轉身動作，一開始建議在演習場練一下手感。

地上戰似乎就沒有這種轉向設定？只能靠加速移動來轉對向視角，駕駛員也沒有這種轉向(不管地面還是宇宙)

轉貼from 巴哈

Default 操作即係 L1+L2+左菇下

隻game咩都無講好似預啲人識哂咁

上集無教學仲衰啦
今集已經進步咗

但係我覺得R3都唔教就有D過份左

R3無咩必要都唔好用

唔係部部機得

R3冇咩用，玩狙渣都唔用佢
去中線直接射仲撚爽

十字掣通訊都有人唔知
叫極集合都無人理

宇宙場唔用？

成日見到對面去緊據點偷雞 係咁撳拆除炸彈提水都無人理

我唔玩宇宙

快D出新機啦同組隊啦
已經玩到悶悶地

大家覺得消防員好用啲定太空坦克?

狙渣揸馬炮

其實自己友放雷達有顯示范圍

係咁閃 盲都見到 邊有得怪人

前線見到自己友放其實盡量要引敵人入去同埋自己要有意識走

on9唔睇雷達唔睇倒數走去怪人

唔通因為你一個走唔到而放棄一野炸幾部機嘅機會?

都明 有時以少打多 然後自己友再放 係幾辛苦 但成功到都值得既

個個炸都係炸2 3部一齊嗰啲位
通常都係拉鋸戰位置 咁都炸到你

有時見到啲都唔知放黎做乜………
11殺嗰場對家仲hold到A點時都有人為我而放 剩係炸我一個 我即走 佢乜都炸唔到

流星鎚係邊度換?

應該要抽？ 我都唔見

要抽啊

Q1. 火箭炮射停再格鬥真係好強, 特別係廢墟比較難拉打, 各位大大有冇好D 既應對方法?

Q2. 抽到
LV1 高達
LV2 格鬥吉姆
LV3 量產坦克
LV2 龜霸

大家會比較建議用邊隻?

感謝感謝

打極都係D，因為贏親都完唔撚到場

A1 盡量唔好俾人pick出嚟/先發制人/拉佢去有隊友嘅地方

A2 自己試?

A1. 火箭炮先讀返佢, 或者同隊友輪佢

A2. 唔一定, 睇你打咩cost 同咩機啱你玩

Q1. 圍佢 唔好比自己落單

Q2. 自己想玩咩咪練咩 勁係一時型係一世

另外再想問條白痴問題(對唔住)：點樣叫炮擊支援？咩mode都得？

謝謝！！

據點有感嘆號

龜霸真係麻麻，唔建議用
其餘同type既機打泛用機都可以全身而退
但唯獨呢隻用到我想死

太空坦克個實彈修正勁到呢
入圈內都中硬

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

上到一等兵
應該買咩機好？
而家用緊太空坦克

唔識用火箭炮

龜霸用來打架咩?
用來賣萌

一炮射啲勇士2000幾血

lm

LM

知唔知點解有時候打人扣0？明明隊友打低左敵人，起身時會有無敵時間？

諗起有套野 好似係慢畫 講水產3兄弟 可愛到不得了

行血白白地色就係無敵裝態

馬炮要抽？

以少打多先要放啦下話？

正確

咁抽到我先買狙渣

個ace瘋狂係已比人圍嘅據點返生，狂扣分

點解會無得買積達咁on9

軍階未夠咪無得買

我上等兵喇已經

放工未

抽中135艦炮但無積達

會唔會係聽朝有新野抽

唔好啊！！

依家0 coin

快啲出強人 泛用都照斬

拮拮拮拮拮拮拮

而家個pool 到2號
最快都2號中午先會改

諗緊留coin 抽新野定抽依家

唔啦，啲錢留黎買其它game好過課金

Bamdie cut server唔係未試過

點睇狙渣支豆槍

200cost場真係唔好去玩
隊友一係玩到曉飛 一係弱智
300 最平均

300 cost你啲機體都要有返咁上下

唔係預見無限大魔都係on99

我咪就係用大魔

不過依隻驚得單排實在太難保持個rk
連續幾次由c-變番D-

有冇巴打用過

啱啊，不過我未買機之前用 渣II改 都摔死過幾隻大魔

遲下有得裝parts 抗爆風就正

柔道王

見住啲人用大魔、高達、先勇就走過黎恰我渣古仔

一律摔爆佢！！(雖然之後都係會俾人打死 )

原來隊友用龜霸喺自己雷達都係見佢唔到

冇 我都想睇

我唔大貪，但求贏rival既時候完到場就得，次次都比人kill app Dllm

人地kill app你會斷？

睇過youtube 好似射3槍又要cool down
射距又唔係真係遠

玩豆槍邊部機好
我用緊渣古大炮加渣古2改把豆槍 好爽

第一次見隱形人
打打下突然搶唔到點放唔到支援
之後有部敵機喺半空浮住唔郁又打唔到
然後對面有幾部機消失咗
之後就比隱形人斬斬斬
最撚嬲係果件係我rival

尋晚中咗 屌佢老尾 搵來搵去都搵唔到
企喺據點俾佢鳩斬

非洲人

龜霸好用？突然多左人用

Server又有問題？

接落嚟呢場仲撚過份
全世界都打唔到人
斬中射中唔扣血無硬直
落機會黑畫面即係機都落唔到
但其中一個敵人可以照常殺人放搶點放炸彈

呢個好早已經試過兩次
我又唔想quit game
眼白白睇佢扣rank

果斷quit game

屌佢老母係咩事，啱啱我打咗埸又係咁，機又落唔撚到，對面有條撚樣又無事照殺人，外掛嚟？

一定quit game啦

應該係連線有bug

個計分系統真心戇鳩

連線bug 試過幾次

PS4一早大把人用修改器嗰啲，bloodborne嗰時啲人巳經改到勁高攻，一刀就秒人啦，連機game可能啲人就無咁明目張膽用，驚俾人鎖PSN同鎖機。

連斷3鋪，想玩埋個第3鋪都唔得 屌!

屌有d係你扣唔到佢血，佢企定定亂射都中你

屌那星成日有撚樣輸唔撚起完game quit場

真係冇幾可6 VS 6可以由頭到尾齊齊整整

係咪斷線 因為我都試過幾次 同步失敗
不過其實最仆街的係 排夠人入場埋位時候見隊友啲機廢即退場要重新排過先最仆街

Totally agger，想打鋪機都等成世，仲要有啲柒頭皮編好哂隊又唔ready白等兩分鐘又要再由頭等過

今集比自己友打down唔會有無敵起身
但係啲撚樣就野野下格劈哂敵我
混戰比佢劈一劈起返身起碼無一半血

隻Game咁多問題唔fix好真係唔想玩落去

依隻game正

圍揪個時等隊友埋去格
我係佢地周圍派豆算

我而家打完每日任務就算
隻game免費, 唔洗迫自己玩

隻game冇得carry, 玩圍毆，但係得solo rank

第一次玩到9比0

睇緊個B-玩，點set 個右邊個menu長開？佢成場都開住應該唔係人手R1

咁我都係學唔到，玩一鋪手指都冇力

用膠紙

做狙先可以咁玩

諗諗吓之前有人話改咗正方制做攻擊啦
其實個操作咪會變得好奇怪？

因為正常要靠右菇黎瞄準

可唔可以教下肥妹點用 ，見人可以連好多下.我只係識 火箭炮加2野格走人，仲要成日第2下打唔中比人反cup，肥妹浮下浮下好難預位。 我認我係廢

最大力combo: 炮>前格接下格>boost cancel接撞>下格

屌，俾人圍住嚟屌冇人拎點咩玩法

仲未有得雙排

點解再出擊前 成日黑畫面
屌

啲人同ace搶食做乜9姐

其實呢個世界唔係真係咁多人識打機

唔識規矩真係寧願佢唔好撚打ace戰好撚過

抽到lv4既渣古，咁lv1果部可唔可以賣番出去或者有其他用途？

隻驚有rival系統

大把人想自保

就算贏分 但輸對手

所以照搶

個系統根本做壞規矩

岩岩用狙渣係廢墟個洞度狙緊人
有隻老虎跳上黎追擊我
咁我向後飛返去分差位果度啦
有兩個隊友係度射緊出面啲人
我係佢地後面幾個身位滿血斬到爆埋
班仆街仲係度戇鳩鳩射緊出面啲人
成班盲亨唔撚識睇雷達

低cost有低cost打法

你Lv4都成250 cost，又點入200cost場呢？

岩岩打一場，人打唔到我，我打唔到人

就算輸rival但贏分其實都係+/-1 點都好過乜9都輸晒

又冇得嗌咪
啲指令(需要支援)又冇人理

人係貪心
先保障自己再算
讓完又輸就仆街了

不過應該有大把人連皇牌戰係咩都唔知

搵日得閒不如試下開個連登場打

唔嫌我廢既我可以

其實點同炮機打，我用老虎打狙機又射佢唔down，鞭又唔夠長，比人一炮射停超痛，磨豆再拉距離根本冇得打，追到人先手開格又比人反，炮機真係冇撚敵

就算係c+
d人都係弱智咁

輸緊分 得番1分鐘
仲妄想人地會出黎比你殺
我都唔怕蝕底衝上去先
居然冇人跟 然後就等夠鐘

唔知係咪有人吹奏大魔
見到一堆大魔單機衝

大魔一定要三連星一組先勁
是但一個火箭炮奶中
敵人一定騎士式下跪
一人扑兩棍
你都咪話唔爽

上個post有人講買肥妹送枝16000的炮 先格會用到好底屌

我都買左部機係快，支炮係大力但部機浮下浮下衝or行完都唔會停定，有小小位移，好難預位開格

你預佢要比行路機早半個身位出劍就fit 哂
早少少一棍扑落去

唔駛吹奏都一街都係

單對單先手必勝

大魔就算唔勁都多人鐘意
型到

巴打要唔要美極?

肥妹係邊部?

大魔喺宇宙同地上完全兩樣野來
上太空要長距離狙擊真係好易

又肥又著裙果部

真身 (上集有入高登GBO post 就明)

大魔上到宇宙變咗靶
宇宙比狙打到勁痛又無咩障礙物

又肥又著裙嗰部

It is strong, not fat

咁又唔一定要有腳嘅

儲到1萬5dp 大家覺得買狙渣好定買零件好 有大魔有勇士有鋼坦 定儲住?

基本上我琴晚打左陣,未斷線之前個玩法係:
用渣古大炮, L1跳上樓,用L2爬行狀態 + R3支援炮擊, 雖則做唔到MVP有擊破率但叫做幫到手同有勝算好過送人頭比敵人

無腳先係戰神渣古

我一直想買狙渣,要升到咩級數先比買?

一等兵

機械嘅野你唔明咁多

應該狙渣好用, 睇你想玩咩同埋狙渣個COST係咪一定爆限制場係高階機黎?
仲有支狙擊槍有幾多發?我用渣古大炮覺得幾好用,只要爬底偶然射下就生存到完場,當然前提隊友唔係豬同埋戰力要平均

仲想問多樣野........限制場COST 300係指佢限制你"最多"出300 COST既機定係"最低"都要出300 COST既大機例如老虎LV3?

最多300啦梗係

無呀我玩得廢又怕比勁機吊打, 所以之前由用渣古魚蛋革命式玩法(後方手榴彈) 轉左做渣古大炮訓底幫射

狙渣最低消費300
狙吉就200

支槍係儲電式,CD完即射就最多兩發
(暫時呢個level而言,上集後期高lv加埋parts可以3~4連發先會過熱)

宙域戰真係好多自護機可以出

越玩越上癮，有翻初代街機gundum vs 聯邦對自護陣味道

記得如果過熱要等好耐先可以再射
所以除非事態緊急, 否則都要等佢回返先好再射

你練好d射術就唔好趴住射，依家遊戲初期重可以比你企定定係度射，遲d你咁做風險高好多，最大機會係比格機單挑秒殺

呢隻game 只有最勁嘅人無最勁嘅機
要比人屈機打咩cost都有機會

想買部狙機
狙吉 定狙渣？

或者比狙屈射程

今集算好左架啦
過熱就轉榴彈,射完一發榴彈支槍就差唔多回左3/4

咁即係邊部？上面有幾個回覆都無答案

大魔呀

狙吉無呢支歌仔唱

都係,我覺得有效支援好過癮,即係己方將會被人格鬥果下食左我大炮中硬直,比己方重整機會

但係唔用R3狙擊MODE邊行邊射係咪無咩機會打得中人架

今日好似真係冇新野抽
官方twitter乜都冇

你要習得先讀技能先

唔知會唔會出Thunderbolt啲機呢

靠經驗,氣勢同靈光一閃

其實你用實彈機就唔使理時機
只要有彈又瞄到就一野轟落去
唯一要記住就係唔好波及到自己友
咁你啲汎同格就會爽歪歪

行近少少, 瞄腳可以利用埋爆風
歪少少都可以炸停人

點出呀......800 COST咩......佢卒仔都有前方盾咁型.......
最多都係出部電炮渣古
反而我覺得佢要出就出efreet既格機,應該幾勁,無論係遊戲果隻定係blue destiny果隻

今集狙吉D手榴彈連殺人仔都難
狙吉我都係等WD版好過

Efreet同BD系列上集有齊

睇返atwiki原來連蒼白騎士都有出

所有菠蘿都要飛得勁準先炸到人仔
頭炮又係射極都唔撚中

如果佢只出SKIN例如賈圖專用格古魯魯我都會歡迎既,但唔會課金比BANDAI........佢以前呃得我太多錢

300 cost
連射3（定4）槍就 overheat

兩槍殺到一隻lv1 吉/渣

用劍好似易啲 不過宇宙場睇到眼盲

開槍間隔隔長少少就可以無咁長 cool down

賈圖機係活動機
唔使課

上集課金內容好佛心
1. EN, 可課可唔課
2. 高lv機體, 200羊一部一般到lv5先要課, 仲有啲二線機可用game 錢課
3. 高lv 武器, 同上

機同武你唔課都可以打低cost 低lv場

趴有攻擊同防禦力加乘

我習慣遠狙通常都跪

自己塗裝咪得

係，預人行/dash既方向，會俾條光掃到

有時手風順到自己都唔信

有時就射極都爭少少

抽到lv4 zudah 但係 好似lv1先格好用d

冇血匿埋修維修好
定衝好

一定係維修

都係果句，跪同趴都係同等死無分別，最好跟住隊友一齊行，邊行邊射

唔好為左跪同趴果少少攻擊力加乘而放棄機動性，而係應該加長留係場上時間去射多幾槍增加輸出

我見有時啲人棄機反而無人打

睇情況啦
有支援炮咪棄機去禁支援炮

維修啦......衝係送人頭.....即使唔維修就擺係安全地方,人仔試下炸BASE(但我一直唔識點SET炸彈)

咪去!位置放咯

要咁啱係敵方基地附近先好跳機放炸彈，如果係咪都放炸彈即係打少個等輸

跟大隊定搵制高點狙都係睇戰況

炮吉炮渣就大部份時間應該跟大隊

其實依家最勁最屈機係咩機

個人認為係肥妹

我用支援都唔會高點狙，因為太怕死

炮吉炮渣固然要跟大隊，就算我用狙都唔會離隊友太大遠，會同隊友保持5-6個身位，確保唔會比人孤立

究竟點出打翻斗

無最勁嘅機只有最勁嘅人

兩下boost
不過要部機有緊急迴避skill

首先呢隻game係有技術有意識就用乜機都勁，而且呢條問題十個人有十個唔同答案，例如我用慣支援就會答係狙渣，狙槍高攻而且有咪鐵拳彈可以自衛

高點狙好處係清楚敵我雙方情況
有時隊友比人夾可以救下佢
有時打低敵人可以補一槍
就算有人埋緊身都一段距離
你又可以拉佢比隊友一齊圍
主要係唔好盲目打死一隻要留意周圍

就算跟大隊行都可以搵高點
企高咗起碼少咗比自己友阻住嘅機會
格機又要跳一跳先搞到你

係要留意唔好離隊友太遠
唯一問題係敵人有幾隻狙針對你就縮返入隊後面

基本上狙機好脆皮但我好鍾意用,反而用渣古就成日無血要回後方維修,一來一回等於打少隻........

同埋我鍾意自護機,所以都係大炮渣古.....遲下升等級買果隻坦克渣古唔知係咩玩法?好似好少人講,有無高階玩家分享下?

高點狙有一個好處係你會睇到有咩人想埋身

不過遲D多D隱形機又唔同講法

成隻game光槍真係好無作用，應該要update 到光槍可以打爆實彈，咁光槍先有機會返生。
利申，我不是NT,整左都未必用到

佢出一個勁多障礙物嘅場都麻煩

個人覺得如果無人數優勢就唔好維修
情願打龜啲都要頂住條線
你一日仲企喺場入面有開炮抽水能力就應該繼續打
除非一口氣清咗對面一波人多打人少(起碼多人2隻)你先好整機
如果唔係真係賣隊友

除咗爆頭爛腳要即刻整之外
其他時間唔一定要整

都係果句啦...
啲光槍parts 未出現光槍就係弱勢啲
就算可以射爆實彈你要射得幾準先爆到?
如果你有咁準不如射多兩槍落敵人度啦

應該話反正都係脆皮機又唔洗衝到好前........我多數都係死多過整,一比人纏住無人幫就係死

光槍射兩槍爆腳嘅時代未來臨先會咁講
宜家真係好少parts

每日任得番3粒？佢食佐屎黎？

正常

之前兩粒係活動來

新手冇玩第一代 想問下啲d
機體大約會出到邊代？

暫時Bamdie confirm 會出到Z時代

已經預見到課金同無課既差距越黎越大

啲冚家剷輸少少就走場唔撚打

兩睇啦
上集EN制係另一種濕鳩
最後一張設計圖永遠都係最難出
製作費仲要超貴

太空300全場狙

AWP Map (Gundam Edition)

最仆街係host輸緊最後幾秒走場，等於冇打過
其實要改嚴d走場個penalty system, 例如降rating扣dp之類

上集可以靠唔升rank+唔開發機體+del save去刷圖，所以基本上所有活動機都一定齊

應該直接降rating
同埋kill app要罰

課金送技術？

又唔係話送技術既
不過同一部機一樣技術但人地枝槍lv5，你果枝lv1你話邊個打得舒服啲

成個ranking 計分都應該要改
e.g.
輸場輸rival -3
輸場贏rival +3
贏場輸rival +6
贏場贏rival +10

如果炒得多分就另外加1

漏咗, 斷線直接扣12

根本就應該係咁
做升降機真係好泄氣

Z時代都好屈.......當然係指唔出主角既Z高達.......
旁邊既獵太, 沙魚, 拜阿蘭等等都係卒機之霸........

唔貪心,出TR系列就抽

離題一問........以前好景附近間機鋪有隻街機射擊:

係拿住支渣古豆槍(實物)玩射螢幕,做自護打聯邦,有分支路線..........

想問下香港地邊間機鋪仲有呢部機........好想搵日放假唱錢爆左隻GAME佢

唔算高階但兩部都有用

坦渣雙槍槍攻力夠，剋泛用既優勢更明顯
武裝比炮坦多兩樣，分別係散彈同可以連發既飛彈

先講散彈，個人感覺同用法係敵人down既情況下高輸出手段

飛彈就對住一個地方連續轟炸，火力係高，但感覺上命中判定比較細

最後係無腳，矮有矮既好

卒機多數都可以dp換？

第一次玩,FF者有人講起Z系列..........

我都唔知佢個系統係點........

消防員勁撚到癲

感覺佢個抽野系統係大伏

即係........雷射大炮?

出Z時代D機唔知COST會去到幾多, 分分鐘成千COST, 爆一次要等成分鐘, 好似1代GP01咁

呢句野俾人推翻左咁多年 都仲有人講

有冇試過完場同步失步當你中離
辛苦贏完 當中離 就要扣12
我真係del game

我覺得佢應該加返陣營戰系統.......仲有呢D超大機應該似L4D 做TANK玩法........
即係到最後果2分鐘落後果方會抽出玩家扮演ACE PILOT渣THE O同Z GUNDAM出場
咁樣應該幾剌激,不過都係FF

我印象中BETA好似有吉姆III?

我估佢都預會整係之後D戰所以先唔分陣營

屌你老味啲隊友都on9
龜埋一齊又唔衝，企埋啲位比人左右包抄
前面一條大直路上去搶位又唔撚郁

暫時睇佢界面cost 戰最高可以set 700 cost
即係起碼會有750 cost 嘅機

讚成變返陣營 見到高達同大魔一隊好怪
唔會咁出 bandie宗旨係課金

咁佢都係加多些模式者...以BANDAI性格係肯唔肯比錢做好SERVER
同埋太勁既機上面我都提議L4D玩法,可能玩家預設多一部自選高COST皇牌做後備,只係FOR你係白熱化階段可以咁岩比人爆機果時原地復活用神機,起碼平衡下成場高達既情況

或者可以搞fest.
學噴墨咁分返陣型
之後打MA
累積高分果隊最後有獎

所以咪話Beta,平衡完機體但係又唔想分返勢力
完全冇哂一班廢渣teamwork夾死一隻高達嗰種成功感

基本款其實都應該一早擺哂去DP所啦,狙渣LV2~3都要人抽冇得換,食相好差

修羅之雙星 呢部機都已經成十年
好耐無起機鋪見到 對上一次見到有既支槍都係壞既
以前日日收工就去玩 練到一命爆機

係呀,......幾年前玩過好景有支槍壞既..........之後再去就連機都無埋......依家香港地邊度仲有得玩......拿住支渣古槍打下卡都好......要笑就笑自己恥力度高

你個提議剩係套入皇牌戰可能得
改改唔以皇牌做條件 以限定時間得到指定分數之類
可能會好啲嘅

同步失敗應該係host走左場

你限陣營咪走返上集條路。 其中一邊更新完勁到另一邊完全打唔贏，搞到其中邊冇人玩。
聯邦啲機先天腳幼 用光槍互射連代 自護根本射唔贏
掉返轉曾經buff到大魔勁大力。黑色三連星咁沖去秒哂啲吉姆高達。 而家咁起碼平衡下

高達Game死症
一分開勢力就平衡唔到

我自己就覺得唔分勢力都冇壞
不過唔該出返塗裝,唔好成日搞到射錯人啦

其實係，一分陣營就好難平衡
自護機一般都肥，被彈面積大，同ef武裝又唔一樣
最簡單就係好似z gundam vs gundam咁兩team 有兩種colour code最易分敵我

我都覺 自由啲揀機仲好
分陣營一定唔平衡

bandai係咪on9
今時今日仲用host，p2p連線
學吓ea整個ser，唔好斷一個全場斷啦屌

聯邦的機體都是怪物

一分陣營..自護就冇人玩

可以整返個陣營戰模式
滿足下啲人用自護打爆聯邦個感覺

順帶一題..如果佢出到Z
連奧干同泰坦斯都係聯邦

笨大話整個SER要洗錢 點賺到盡

仲衰撚過手機驚 自家server都冇

但又玩課金扭蛋制

遊戲設計係舊野

畫面又hea

不過d高達又幾真實下

無, 不過為咗消滅拔線狗呢樣野值得賭

佢根本冇save到隻驚

你關驚 邊有紀錄你走場

你叫bamdie網上核對？

諗下好啦 b財團好窮的

笨大: 同賺錢無關既都唔關我事

終於b-

我買錯左力奇大魔

無買到地面嗰隻

咁只係有最廢嘅機

好想快些放工........原來我一直玩緊無限COST場........
今晚返去限COST場用渣古大炮支援爬射刷返一兩場分算

當日任務由6個coins變到得3個

之前活動先double
3係正常

平衡度呢家野,係睇cost做人架姐
渣古II Lv3 兩條命搏唔搏得死一隻Lv1 高達?

睇落我又覺得唔係唔可能

我諗而家高達同先勇只係性能上比較好
未去到稱得上最勁最屈吧

至少修到腳同頭無事先

我意思現環境呢2部都唔可以叫屈機

渣2無急迴 又斬少刀
真係會輸

咁都係講技術姐
唔需要太神化白色惡魔

一開game贏完場都唔計 屌你老母

真係最勁？ 你試下搵狙擊手射下佢就知幾爽
前面有2隻射得準既渣改+狙擊手，好快秒到一隻

啦，唔好同我講1on1 呀，呢隻game 本身就係玩teamwork, 邊一邊拉散到人地再圍毆就係贏家

根本無人會用渣古II單挑高達
用大魔嚟比就好啲

分級戰好難排到人

都係拎龜霸賣萌 雷人算

最大問題唔係夠唔夠打, 係隻高達覺唔對路調頭走, 隻渣古根本追唔到
渣古真係憑乜殺高達

我見最起頭果個巴打問最屈係邊部
我自己睇法係高達只係性能同數值係比較好，但呢隻game亦都好重視技術同團隊合作
每次真心覺得對家勁係因為佢捉得準，反應好，但望下部機未必係高達/先勇

所以我咪話前面有射得準既渣改

同埋平價機有樣優勢就係重生時間，渣改8秒翻生，高達要14秒。你清完一隻人地好快重生補到位，但你高達一死比對面多7秒時間真空，2隻搏到你一隻佢地都完成任務

咁呢個世界 勁人都係用勁機。有幾何專登用冷門，fun play唔計rank應該先會

所以咪最尾主要唔係講邊部機勁，係講大家走位
我當你2邊一齊用高達/先勇，但結果都可以係一面倒

其中一個隊友唔生性自己走比人圍，話知你乜機都比人極速秒

你最多話高達 先勇係最萬能....至於屈唔屈，睇下打咩對手組合

唔打爆對腳無咩邊部機追到高達啦
根本意識重要過機體
當然大家技術相約有機體優勢好好啲
但唔係絕對 太多因素影響

冇錯
只可以話適合多種戰術,難d俾人剋死,但同時可以好多變化
拎beam,拎炮,拎劍定係流星鎚,已經有好多唔同組合同打法

但總體而言都唔代表可以單機英雄主義,都要睇隊友點發揮

況且又冇人逼你打無限場

到格機發威就真係英雄主義時代

格機已經叫nerf左d
上集D輕吉真係跑跑跑>鳩斬已經輕鬆食5~6機

今集有硬直抗性
連汎機都怕佢

高達外傳有4,5號機........4號機係狙擊手,5號機係格林炮機,都係UC至Z年代有機會登場,應該有人知我講邊兩部?

同埋戰爭秘錄既鬥狼............都係UC年代?

你睇返年表就知 你講嗰啲都係一年戰爭時期

正呀......依家有加速自爆小子用 (戰爭秘錄果隻...積達?)
等緊鬥狼出場

上集4,5號機都有出
今集唔使擔心冇

咁4號支重狙咪好搞鬼? 玩G GEN佢劇情射完之後係命都無.......

其實你地誤會左。冇討論過屈唔屈 係我引用時懶 冇del第一個人番話，其實係討論緊個巴打話得勁人無勁機既說法

正如一個勁人用高達/先勇 打一個勁人渣2 分野已經好明顯 唔會話咩冇勁機 。至於識唔識用就其他話題了

上集有冇 BD1,2,3 ?

放心 有

我心諗：我招飛腳點出呀⋯⋯

上集支野一發overheat，cooldown係8分20秒(一場得一樣8分鐘不過有parts可以減20% )
full叉要27秒，扣9000，對艦補正好似四倍，一炮扣base七成血左右

勁人用渣古II打法又點會同用高達/先勇一樣
有腦嘅明知差咁遠仲硬拼咩

4-5號機上集有出

低cost場用火箭炮渣2 ，距離唔遠唔近，射中人想行埋去補刀成日比人反or比人開格打反轉頭 ，沖埋去又有硬直，行又唔夠快，應該點做好

咁你要避開高達/先勇個鋒芒黎打 就已經證明佢性能比較勁，而且都唔係討論緊戰術。 係討論緊有冇勁機呢個說法o者
有玩過一代都知點會冇勁機 作為一隻課金game就更加唔會冇

渣古我覺得格鬥係用無可用先用.........唔係都係玩爆風打下腳之後掉手榴彈拉打............個人意見,新手玩左兩日既觀感

我覺得....冇信心追咪唔好連
都係嗰句,射得停人已經做足本份有餘

咁咩game都會有勁機啦
但係有啲人技術搭夠咪廢都變勁
不過你又唔比提戰術

冇cancel 沖完硬直的機 ，正面打停人真係唔好埋去開格，早知留錢買部lv3渣1

感覺上硬要你跌返落D-谷底先配到好隊友

其實高階果D初初應該大家都係試機......開落一排應該會有改進

龜霸用落感覺幾好

全世界當你無到

射完，距離近就劈
遠就行過少少唔好遮住，俾空位隊友補槍
可以選擇接近，隊友補完槍後再接一炮，keep住對方硬直

同埋有時明明隊友無死咁多，個份好似怪怪地 （非基地被爆⋯etc)

個分數

玩大魔無雙算

吉姆改加佢把機槍好屈機

其實玩低cost場用渣2配到識一齊行既隊友已經嬴左一半
今日打5,6場都嬴到4場 好過之前好多

啱啱仲諗住終於抽到馬炮, 點知睇真啲原來係積達把對艦炮

屌那星 愈高rank走場狗愈多

證明班仆街d分走場拎番黎

做唔到ace就走 一爆機就走

快速又冇人打 糞驚

好彩聽日出bb

做唔到ACE都走,痴撚線

番去玩gvs算 冇人會走場

高rank 有咩好處？威d?

病態

加經驗多啲

1. 獎杯
2. 完場多少少DP同EXP

算啦做D-輕鬆玩算,唔好咁認真

成日都斷線
玩到灰

今天(8/1)的更新公告。

第一點是更新中常見的廢話...為了配對上的穩定性更新。

第二點是有關分級評分的標準，但沒有講很仔細...
基本上是說為了提高獲得勝利的價值，
所以打贏的隊伍中的玩家，其分級基本上是不會被倒扣的...
但如果是被比自己評價低的對手擊敗過時，就算隊伍最後拿到勝利也會稍微倒扣一點點...。

第三點則是說，官方最近會開始針對分級賽中拔線的玩家做處罰...
例如分級上升的量會減少、結算報酬減少、或是特定模式限制一定期間的出擊等等...

係就快D改好佢

聽日BB出就真係收得皮

冇玩過bb 有冇人簡介下

巴哈都冇人討論

事前登錄抵唔抵買？

動作流暢度一定好過gbo2好多
而而10v10

不過應該都會電腦大爆炸

岩先想拆彈有條仆街係旁邊cam定射鳩死我

好合理,Problem?

玩左幾日最好成績既一場
呢隻game真係唔可以英雄主義 無人一齊行唔好行咁前 同人單挑縮後搵partner

動作有重量感唔係gbo2賣點之一咩

應該等佢拆完先再射

遲開game得24個coin抽唔到十連必中三星

玩左幾日發現最穩定輸出都係渣古2改豆豆掃腳，掃完接手榴彈一粒+Grenade launcher，打完豆槍應該回完彈+隻腳就爆

點解次次個場有問題打人唔扣血對面都會落到機拎到點用炸base ，但我果team d人就落唔到機

次次都係贏左先同步失敗，唔計分落袋

應該Lag 機引致有bug
襯佢未加強懲罰就quit game 保平安啦

中咗3星GD用鐳射步槍,不過冇高達

垃圾ranking搞到個個好中意搶佔領 成日開場3部一齊落機搶 a/b 點

BB其實係咩GAME?

border breaker

border break先啱

10打10的gvg 但地圖大細似gob

每日登入RESET
日任又減COIN
差D唔夠COIN抽

屌一開波又斷咗個隊友

焗住打少個要輸

100cost吉姆打300cost場拎六萬一傷

你咪阿寶

輸撚咗 對面唔記得咩機八萬三 癡撚線

真係未見過有ranking機制會鼓勵玩家輸打贏要

Bandie的確創意無限

睇YouTube 見有人渣2拎支火箭炮有10飛同埋支野個形狀係有個彈夾灣向上插住，呢支點拎？

呢部超勁聯邦機又係唔係一定要抽 thz

斷到仆街

今日多咗新手？
得半分鐘放炸彈 逐個出去被6個人圍

10抽
雷射大砲,吉姆,輕吉,強吉,先勇
馬砲,太空坦克手指x2,MMP-80機槍
背甲

頭先臨完場連殺3隻反cup

真係多謝放支援嗰條友

場場都無完成
斷到

屌你

又輸咗走場 點玩落去呀

抽中流星錘試玩
痛到顛 下格打中部強讓吉一下5700

屌個server咩事呀
入都入唔到

死晒

on99
屌你老母打鋪機都咁難

重以為我自己問題

全能嘅上帝有冇能力做一個更7嘅server

係咪曲線支持BB

睇個日本人玩又完全冇事

BLOCK IP

好似好返

有次敵方無佔領據點淨係圍住，班豬隊友瘋狂喺嗰度重生，人地一下子加左接近2000分

出埋港版仲點block

個連線好似好左

多左新手好似係

有人Ace走去放炸彈

執粒點同

唔通7日極速收皮？

boost cancel接撞咩黎？

ps plus過左期係咪玩唔到

唔使plus

雷射大砲好頓

連親線都彈走我,以為係冇交playstation月費問題

3槍就要cool down
我諗拎返把機槍都掃晒人一行血

如果狙揸可以拎呢把就好

boost緊可以直接撞
所以可以boost 一少段偷時間
如果係肥妹個combo通常都係向正後方boost

幾時先有得直接同fd排呀 quick match都好呀

做乜野我周圍乜都無但會係咁比人斬

敵我位置Delay咗

執之前果幾日應該有

岩岩down’mmmm
完全玩唔到...
D人個個係天空停左
我就周圍走 咩都做唔到
重game又重過

C-以上開始會有人輸唔起走場

咁打春咩

隱形人
Quit game 保平安

佢其實係打中你 你同步唔到都無計
遠距離斬擊都係同一道理
網速係最屈機

你上網差，試下插lan線

好心整個server啦

仲要玩家連玩家 咩年代呀

原來有update！！！唔怪得之今日d rating 容易升左！！！

今日打左成日都無乜點扣過分，仲以為自己進步左

想問中途離場係咪會扣幣?今日試過兩場唔知因為SERVER定BUG離左場,之後覺得好似少左幣咁,最仆街係打完同步唔到仲要話我離場,咁辛苦得個吉

我上一隻玩家host已經係AOE

今日玩左3場都打一陣就斷線脫離
真係想同隊友講聲sorry
我想打機阿

打條j?
我部機問題定網問題 屌
重又重down過

唔會扣幣

你部機問題啦擺明

網問題
我都試過
玩玩下就冇事

不過好on9

重有人話ubi 個server 差過作，division頭幾日至多排隊姐，至小玩到呀
你老味玩2場一場冇事，一場同步唔到當我抆線
真係世界級

飛翔吧高達！

聽講同步唔到 係因為個host走場

辛辛苦苦贏一場 最後同步唔到當走場
遲啲仲話加強個penalty

今日目標達成，上到上士
聽日應該有新嘢抽啦掛

咁快上士

我升到三粒星已經難升到仆街

上士係曹長定伍長?
係咪再升就少尉?
巴打你呢個星期有無訓覺

10抽 抽左隻渣2 Lv4 250 cost, 有無得用返低dlv 打200場？

用返lv1

打錯,係上兵

不過趁呢個機會講下個軍階

二等>一等>上等兵>伍長>軍曹>曹長

唔知有冇人已經伍長以上

點解冇乜見過人用呢兩隻咁

實際價值仲低過一個coin

陸高都少左好多人用啦

我連呢兩隻嘅spec都唔知
陸高我掂都冇掂過

跌做300cost就好搶手 無限制不了

有冇神人知條片部綠吉點拎 thz

上面: DP有得買 / 抽, 渣古火箭炮

下面: 暫時只能抽

仲過條片見過高達拎支光槍連埋熘彈發射器，屈到喊

點轉返Lv1?

兩部機黎

一開波咪有

隻GAME有時會見D機體飛左係空中,可以俾人任打
打實際上你畫面可能係正常,對面打緊飄起空中既你......
咁樣係無解,因為你無論係邊,對手都可以攻擊係空中你既幻影

伍長真係要肝到仆街都未必得

依家一等10 就快上 上兵

點解有時啲機無敵時間可以幾秒長，望住佢殘血飛走

聽日就有都唔奇 今日都已經見到有上等兵06 07
自己依家先上等兵02就黎03

又係要抽 仲有流星錘

點解你哋咁多問題發生？
係咪港版唔同啲

利申:一直用日本psn玩，一切都好正常

一直用日PSN玩 淨係試過一場三打六

GM強襲型把武好撚正

呢傻真係想買
諗落自己手殘玩狙渣應該射唔中人 買呢隻黎型下仲好
不過玩老虎完全埋唔到身 玩呢隻唔知掂唔掂

有30個幣 依家抽定搏佢聽日好

呢隻可以無限連斬

唔係首抽就等下先好啲

因為lv1嚟講唔夠高達先勇勁
尤其係隻熱帶大魔仲弱過普通版

陸高係因為無火箭炮買
而同cost嘅肥妹就送火箭炮
高下立分啦

上個星期屌冇組隊
Border Break 咪一鳩樣
成班變哂死狗

係佢改好走場同隱形人前 都係唔好咁肝玩 傷心

呢隻game 無組隊都係小問題姐
Border break 連線點？

琴日係先發
今日正式先見真章

有人話多課金位

暫時都係清完日任都無咩心情玩

其實唔我只係想唔斷線玩到

為必中3星課咗$75蚊

除左琴晚九點幾入唔到之外
都冇試過話你地完場斷嗰種情況

其實係唔係真係太多仆街走場所以斷?

昨天打咗兩場超火滾
第一場: 某兩個隊友太豬, 所以我辛辛苦苦叫支援放炸彈, 死馬當活馬醫追分, 結果最後30秒追過後兩條豬隊友全體送頭, 輸場加輸人, 扣足15分, 幹! 早知自私做尾刀狗
第二場: 最後30秒輸200分, 對面有殘血, 我最近佢緊係死追啦, 居然比反後面某同隊瘋狂打停, 打停我後又唔係追, 由得對面退, 屌你老母打RAMDOM場都有SPY?????

隻game係支持你自私 輸咗贏到對手都有分加

其實團隊贏加多D分咪解決到
諗Ranking嗰個個腦真係裝屎

街場只會搶點同鳩打
放支援放炸拆炸一律唔撚理

歐洲人

屌你老味臨返工玩幾日做日任
你班仆街入場又唔ready又走場
你老母比狗屌

正常係團隊贏&高分加多啲
團隊輸&高分扣少啲先合理
計分又on99要尾刀先有分

老虎勁正 同黑色三連星一齊瘋狂斬人

搶點都只係為咗重生近啲再打
其餘對於升rank無咩幫助

有人跟衝就係
成班行嚟行去互射

打港灣,隊友唔係黑色三連星同有黑色三連星嘅勝率都好唔同

屌, 今日成撚日俾人幾個身位外格中, 乜尻野事

連續比隊友打down搞到比人集火
見無血就成班走埋黎執雞
屌你老母即刻熄game至撚得你

呢個設計又係戇撚鳩

個點唔會定時加分我推上去跟本冇用

只防守最近基地個點仲可以集中D人同易睇到對面行邊放炸彈

唔認同冇用
今集咪有支援炮火防止你全隊死守

對團隊效益一定唔只50分

你錯啦 集中多d人=多機會比人支援轟炸
d點比哂人又係比人炸多幾次

依家GUNDAM係咪仲係未有得好似WORLD OF TANK咁自己同FD組成一個連隊?

WORLD OF TANK比人自組4人一隊坦克排

日任有rival真係好濕鳩
6，7場有贏有輸但rival淨係贏一場

fps 流暢度無得頂
似係入server打

可惜超難瞄 唔同街機

仲有開場動畫 有歌聽
唔同縮骨gbo

根本完勝

剩低分別係一個快速 一個慢速
bb玩左幾場都唔知做緊咩就死左

成日打中腳邊

謝謝,剛睇左,咁咪好傻仔個設定?......同得朋友玩就緊係想友軍合作......同一間房都係撈咪........

岩呀。gvs都有分單人or team升官階
點撚解呢隻無

咩rank先

有得同fd排真係幾on9

支援炮火要收頭先有分又唔計輸出傷害
自私啲計個人分無自己打咁好 又用唔少時間
我都試過狂call次次炸兩三個先贏到
不過輸對手 加2分 我真係想屌老母

宜家個制度搞到唔鼓勵teamwork,低能

你要多點放炸=起碼要一人遊走去CALL支援=打少個

就算係死左後方返生 拉長左行去戰線既移動距離 都係打少個

只要唔比人炸中咪冇事 而轟炸又唔係真係咁難避

會睇到既問題只係避轟炸有機會比人沖散 但其實雙方都要避轟炸都有機會散

咁你又開波

見到唔對路實走

我懷疑有D高手專登上無限場用廢機跌rank
事關B場而家連十世都玩唔到一場...

未玩前走

關驚咪唔計抆
有雷友 大家都打得唔盡興
未開場 我實走

有得抽G3了

其實BB隻Game純粹將街機野搬哂過黎
仲有唔買專用手掣其實都係唔夠人打
事關認真玩嗰啲都買哂街機掣

好彩無抽

第1次10連半價(15coin 10抽)
第2次10連高機率中2星
第3次10連先必中3星

仲有馬沙件衫抽

課金地獄

返去抽住10抽先

正

75幣保底一隻三星MS，不過應該都包埋之前素高先勇LV1同2

BETA時用PS4製打其實個手感都唔差專製好多
而且專製得三千個未再版
LE家炒到50000羊
可以用PS4製打住先

比起G3 我反而係想要馬沙套裝多啲 有得打飛機
成場唔上機淨係用人仔飛黎飛去曬命

係, 成條list 淨係多咗部G3 (3星)同埋渣古Fs (1星)
所以有機會再中先勇同高達

佢唔長做日任兩倍Coins根本儲唔到

咁細粒人地未睇到你都踩死咗你

包晒，宮網有個pool睇

嗰係特別鍾意不如唔好追
但頭嗰15coins十抽都抵玩

15蚊抽一次算數

陸吉同fs渣2 又唔係馬沙果部

我係格機專見到部G3真係出水

火箭發射器係唔係陸高支火箭炮？

一下手榴彈輕鬆俾人收皮

頭10抽可以當抽下parts同武器
其他不了

中間變咗400cost

如果30抽都唔中 你仲會唔會追部G3?

屌...

個pool都未更新 你地點抽到g3

係咪有mon post
比機會呢兩隻野?

但只係出新機同課金活動
冇任何其他活動都幾失望
以前新機都要追下設計圖，而家純粹叫你課

咁又唔會

我隻200cost戰神渣古要收皮了

辛苦晒 同我一路打到上士

唔夠打

真 有設計圖都有目標去玩下
一嚟就叫人課金
可能遲啲熱門啲嘅機先追設計圖

出下啲機可以用coin都好吖
全部要token

睇鬼到，咪又係俾人踩死

呢個cost我得部力奇大魔，仲要宇宙戰專用
唯有試下部350老虎

仲要要由lv1開始買。。。真係on99

馬沙套衫仲要頭盔 同衫分開 抽到一樣 抽唔到第二樣就on99

Lv1高達&勇士場

冇400cost 機

打五日可以抽一次，算係咁

成街高達

應該唔少人得Lv2

應該可以拎部P吉出黎玩了

我就係其中一個lv2

其實佢之前生放送講咗新機一定係用coin (課金)
一段時間之後先下放比人用DP買
要等幾耐同會賣幾貴無人知

個pool多左唔少好野

渣古Fs
陸吉
二連beam手槍(SPC用)
飛彈倉(狙吉用)
火箭筒(陸高/陸吉用)

G-3 550 cost lv1 , 屌你老味打毛啊

見到G3走定先差唔多

呢隻免費game有得比你用DP買仲想點？

最好唔洗課即刻有晒所有新機

我寧願本體收錢 但唔好要我畀錢抽嘢

上集真係唔使課你肯打就有
不過要升高lv先要課

課金唔係問題
抽蛋先係萬惡根源

^黎黎去去見到啲online game post都會見到呢句

等你!

點呀 咪證明抽嘢真係問題囉
唔係EA點會俾人屌到甩褲呀

而家唔撚係比唔起錢
但如果比撚完錢得堆垃圾我就唔撚鐘意

最想抽到資料庫連結
希望中到

抽蛋真係至撚討厭
你明買明賣50蚊部782，我想要就死死氣比錢
好過我比完錢我能比隻我唔想要嘅野我

隊友有咪得 邊駛自己有

佢意思係database link個零年
打腳打頭打背扣多d

幾時開組隊呀

你睇wiki就知有咩用

佢應該係講parts 入面會增加部位傷害嗰件

上面俾錢賭自己運氣仲講到理所當然咁

易啲爆頭爆腳

Sor get錯咗

GBO仲要分格機援機
如果抽中啲唔撚識用嘅野例如坦真係倒錢落海

最狗嘅營運就係玩限量唔抽就冇
肯放出來俾你肝都算好厚道啦

你寧願好似上集咁俾錢咁肝定今集咁,任你肝,但唔使抽?

唔知點解覺得今晚無限場會一街都係G3

係咁係佢面前飛 好似啲烏蠅咁 開機關槍掃射吸lock

無課長你邊會有機打

頭盔係最重要

估唔到抽蛋系面世左咁耐,仲有咁多巴打係唔慣
呢隻撚屎game係撚屎.但係都可以比你用DP買下機.
利申:好憎抽蛋game.不過無法

唉用支援機實比G3屈機

諗到可以用肥妹sm部G3就

有咩用

點解要慣? 唔撚屌得?
抽蛋係無錯EA就唔會比歐洲汰法庭告到甩褲
即係隻game 連線垃圾可以屌matching 垃圾可以屌
要課金抽蛋就要去習慣唔可以屌?

升值升到痴線
遲早有1000cost都唔意外

所以我揀hea玩
Server咁7重要cap水
食相好d得唔得

lv1 打頭腳背+5%部位損傷
lv2 打頭腳背+10%部位損傷
lv3 打頭腳背+15%部位損傷

支援機神parts

奶腳

我完全認同係應該要屌鳩隻game. 唔只呢隻game,仲要屌鳩係成個業界. 一個抽蛋系統搞到成個game界彎鳩哂
then? 我地有我地屌,油王繼續重課,營運賺大錢.抽蛋系統game keep住出.
無野改變到

其實真係要靠法律界做野
整多幾單EA星戰就會改

改左cost. 有人抽到。lv1 450cost

唔係我圖

萬能格機面世
睇嚟無G3入無限制場會比人輪

唔記得邊個地區（日本定大陸）要公布抽蛋嘅機率

講真呢個都幾有用，等大家睇下為左個0.0幾%供養人地全家

咪日本囉
有用咩
一樣係課金抽垃圾/賣腎抽勁野

渣古Fs同大斧

陸高陸吉火箭炮

冇乜用
或然率呢d無形嘅數字好難挑戰
0.5% 都唔代表抽1000次就會中五次
抽10000次都唔中都可以話係或然率

留名睇話g3 無撚敵既師兄表演格機無雙

今次個保底第三抽係一定中三星Ms?

係
但係有機會中元祖同先勇

係第三次十抽必中三星ms包高達/先勇1/2lv

好彩有部雷射大炮可以撚下

我有

消防員好野嚟

其他手機GAME有人鳩估講話個SERVER會保持個出貨率會跟到個機率

會係個SERVER結數時間前 (唔知幾時) 派到夠數為止

所以先會有咩12點抽 開SER抽 果D抽蛋玄學走出來

利申所有野都係鳩估，投資會有一定的風險。理性的投資者會明白投資沒有捷徑，也沒有一定賺錢的道理。風險與回報掛鈎是投資的不變定律。

無左陸戰高達了 :(

聽聞呢，日本抽野 game 係一到 server 維護時間後就會出一個新 table ，比喻個table 有1000格，有格係g3 咁個機率就係0.001
不過如果已經有歐洲人中左，咁果日就唔會有人再中，要到下一次維護後

有錯請指正

打400場俾人射到成面都係
仲唔輪到我

消房員有得買

7千幾蚊

我冇記錯上一集肝設計圖都一樣賭運氣
果陣先整先格最後一張圖卡左幾日
同我覺得唔駛咁快屌要課丫
依家普遍先一等上兵
都未夠官階買高級機都合理姐?

而且我覺得佢幣都都送得唔少啦
一日每日任唔計活動都3幣
今日到16號兩星期都42幣
你本身有儲多3粒都45夠抽兩個STEP了
算佛心啦掛?

廿抽就中左，中埋把武

雙火箭炮 格機

人黎拖佢出去

數學題:
今日全ser掉落去閪抽G3既錢，可以買到幾多箱New Gundam Breaker?

博Block

又NT1 又GP01 仲話出到zeta
抽得幾多次

宜家NGB幾多錢?
150yen?

坦克車屠夫
冇人性

玩完Border Break覺得郁得太快都係返黎玩GBO

射擊修正33，格鬥17，仲要想火箭炮，打條毛咩

留定力All in BD1

我等pale rider

課8蚊中左

想像到成隊G3雙火箭炮壓埋嚟有幾on9

乖啦 中咗唔駛放埋圖上嚟講㗎
只會比人block

汎用剋格鬥架嘛
就咁用返先格同78都夠打柒佢地啦

Bb beta 時有玩。2種風格，果邊真係鬥反應，但10人一齊打係幾爽，個戰場又大，同幾條友一齊兜邊突入幾過癮

BB洗唔洗課金???

要 課得應該仲甘過gbo

課到仆街，乜都要抽，一架機仲要分唔同部分

我要白狼

唔係咁易嘅黃師傅

打錯 自

黃定葉呀?

sor 係葉師傅

BB 唔買番個專用制同mouse，應該好難打上去
但如果要買齊D野仲要課金抽，不如出番去機鋪玩，而家應該仲有地方玩到掛

新手入去會唔會比人屈到Del game?

會 好在有得打電腦

應該會，隻game係街機出咗好似成8年
，好多人都有基本底
新手入到去係咁俾對面突core，輸咗都唔知咩事

全隊乜都最高 減我13 rank

成8年啦 當年好似去打GVG見到部機揸住棍
不過見無咩人打所以無玩到

輸對手？

有得十幾場先真正清到任

理想 - 15幣首抽

現實 - 75幣step up

15coins 10抽到lv2 高達
慘

聽完你地bb唔岩新人入坑
嬲嬲課左pack黎抽高達

抽到G3同馬沙衫,OK啦

係啦 贏rival 輸game又唔見佢加返我 屌

剩係抽到件衫

好似會加返 不過好少

Bb快到唔多控到

記得好似加1定2

有冇插鼠玩

未算快架喇, d 裝未齊
遲下輕裝出Plus-S, 先知咩叫快

插完之後
點單手用手制

冇話個手制一定要雙手拎 單手拎都得架
我就放大脾頂住另一邊左手拎住手制玩

HORI唔係有出過單手掣咩?

得3000部 炒到飛起

呢隻呢?

呢隻得唔得?

你地講緊唔同野

單手掣係呢set

你講既3千部, 應該係指枝棍

實際唔止3000部, Hori 要有3000部先會賣, 實際上佢2日就夠數, 不過由4月尾至5月2都接受訂單, 出貨量一定多過3000

個C+隱形人唔係王牌打左成十萬傷

原來有出單手制

ps4讀到就得

不過咁多制要撳 玩死人

半價10抽中渣古2f同lv1高達，但本身有變左12張卷，想死
部2f有得cancel boost 同有豆槍做副射 20傷，一飛多撚謝

渣古2f有咩撚用

我玩BETA果時用PS4製都做到街機95%左右既動作, 可能係我MOUSE苦手啦, 如果可以用WII製(左手手製+左手體感)玩就正

新入已經無左15幣首抽 至少我係

點會
抽step up 果個咪係15石

我以為係啲咩開server優惠添

果個係30石必中3星, 已經完咗

可唔可以比番300場我

一百個貨櫃

無抽 不過換左今次有馬沙件衫 希望會中

其實修理好有用
走得甩就退返去後面修理好過俾分人賺

係，但係成班粉皮淨係識送頭

你又要諗下你龜埋一二邊整機會唔會賣咗隊友搞到人以少打多
整機唔係唔得, 睇情況囉

睇情況
如果開哂大片咁緊係去幫先

幾時執
開波無耐就無咩人氣死吓死吓咁款

反正玩抽蛋，送多啲幣呃下人都唔識

等執柒左佢

有衫換

係咁D-上C+再跌落D-

越高越多拔線狗
唔上好過上

部G3 用火箭炮打元祖扣得7百幾

正常, 被剋屬

用落渣2f又幾ok 低cost過2改 但有齊技

但G-3係突擊型，肉搏會比泛用剋

雷射大炮

200cost就快清一色吉姆改

15 token中左
不過都係想要馬沙套裝

手殘用光槍真係
射完唔中等CD再唔中 成場好似冇做過野咁

好唔好用？ 儲錢換

火箭炮先攞命
好彩大魔機動性好，可以近身閃光接近戰

成班歐洲人平時唔出聲

一出就放閃光彈

可能係我比較廢 但我覺得隻驚真係好難玩

公平咩 咁都輸

想表達啲咩

唔扣你rank算好

中間又變返300

難玩正常，練多唔駛灰，你打得好好

麻煩大家有意識地扑柒班友

個升RANK終於改善左

真係好俾心機去嬴 但D隊友

咩game都係咁架啦
有野淨係放閃唔討論，唔知咩心態

好心笨大個懲罰做好d啦屌 D撚屌見唔夠打就拔線走場 on撚99
打親無限制D隊友好似打神上身咁撚樣 猛咁沖 見d支援機係後面俾格機打到仆街
走去救D撚屌機又俾D撚屌打跌埋一份 真係糞隊友無下限

無限制班友唔知做乜
300果D好好多

依家打400場都見到元祖

敢元組400 係400場用好正常姐

啲人其實係咪唔識打

打Ace 戰打到隻ace殘血之後轉target 打其他放佢走
打Basic 壓到入人地基地清完一波但無人去放炸彈

望住部G3單挑俾坦克打爆

留名

我覺得結算加多個邊個裝炸彈 會好啲
唔求一個人拎哂分但求俾人知邊個裝

啱啱打咗場,唔知係隻game 有 bug 定對面開外掛, 打極都唔撚食血直接衝去裝炸彈輸撚咗

補血補到我吖

人仔對射會唔會射頭扣多d，base拆炸彈成日唔夠人射

想問下太空坦定渣坦好用啲?
想買其中一部玩下

一粒RPG搞掂佢啦

撞到透明人
轉撚左個身都見唔到有野
但係咁俾人斬

今日先開始玩
點拎多啲Coins
每日得3粒

比錢

即係你地之前全部課金先抽到個保底Pool?

開頭活動有送多D

早知捱夜玩

課金就可以

200cost場點樣Carry
成日有d 1-2 lv既新手

咁嘅質素課唔落

火箭炮

幾時先可以屌醒d戇鳩唔夠1分鐘仲走去放炸彈

有冇人玩玩下突然應用程式錯誤

有冇人試過落機放炸彈比人搶左部機

我想問點樣反人地格？我成日格人俾人反，摔得好應

有冇人知去到據點點放炸彈?

經常搶人部機

少左隱形人
多左d完全無敵
冒哂煙咁打佢又唔扣血，連血條都冇彈出黎

真心求教，唔識放

打Basic
入到人基地會見到隻大飛機
落機, 用人仔飛入去
入面有個位會有 "!"
飛埋去長按O
1分鐘之後就會爆
守唔守自己決定

屌，淨係抽到個on9頭盔

啲人係400cost場拎部LV1狙渣同陸高,咩玩法呀

I know that feel

三角

last 5秒支援攻擊清4部機大逆轉

抽到高達碌榴彈激光槍

但我無高達

比人搶左部機，又call 唔到機，d敵人係無雷公敢遠想死又死唔到，飛左成分鐘先見到敵人比我行去自殺

有個玩法係埋伏喺附近等人拆彈定喺度嗰陣一炮火箭炮射落去
不過好快會有人搵你覆卓

抽唔到G3
中咗茲達同支炮

佢搶完你部機之後一分鐘部機就會自爆

啲衫真係無用 落到場都無變既

屌，打撚咩，埸埸得返幾秒就赢嗰時開房條撚樣就走埸，咩撚都唔計白打，唔撚輸得學咩人打機啊

卒之忍唔住做咗第一次斷線， 班隊友太精彩啦

我打咗場lv1捷添呀， 痴撚線

去haro set

15石 10抽只抽到部垃圾GM...
滿好奇要課幾多先有G3

點樣知道邊條友係房主
成撚日有堆咁既仆街真係好撚無癮

又係隊友隔離比人打爆
打左成分鐘條友都仲係度炮擊mode
我死左佢比人打先知
on99

又中新bug
行行下突然郁唔到
淨係得返十字制有反應
又要撞啱企咗喺後面
無人嚟打我on99企到完場

玩咗一陣都唔知點玩
好撚難玩
Boost要跟鏡頭轉先轉到方向？
鏡頭點解可以郁得咁慢

好白痴，今日任務係贏rival就係咁打和

鏡頭轉速跟機的

脫歐了

自

決定以後玩低cost 場，岩岩比流星槌屈完，成日世界充滿絕望，大家都係用高達，有槌冇槌差9皮

我30抽中

可以遠距離開格敢格機食得屎la屌

輸game贏rival 加4樣都全隊第一 都係加0

係掛 冇留意

4樣第一 理得rival點 都值得加啲rank la diu

終於中高達，搭支lv4火箭炮

想抽g3
俾堆咁既野我

好彩我有高達

流星鎚

想問老虎點樣3連斬, 點解只係劈到一刀

琴日抽到 LV5 輕吉同 LV5輕吉劍
打300場覺得自己用格機進步左

其實都幾敏捷,唔明點解咁少人用

因為300格黎講積達勁D

都要有先得架
輕吉可以買得到喎

我寧願用強襲吉

強吉把野長到

強吉準備俾我大魔禁係地下打啦

十抽啲垃圾返黎

本身官方都預10抽唔會咁易有
先整30連必中三星引你課

攻擊距離差咁多 用柔道啦

課佢老母 等佢搞好個ser同離場問題先啦

上幾頁都有班放圖抽到G3
都幾肯定係有課到

我15coins個次已經中 洗乜課

中咗又點 贏到房主未？

真係未必要課先有...
抽左兩次都有金箱

so far都冇人衰到話十抽一個三星都冇

其實比件衫你抽都幾狗 中咗又唔可以話無
但係又無用得你自己睇

有wo

課完又係中返rx78-2

同成堆垃圾武器

最有用就係枝lv5機槍

其實最狗係時裝同機丫PARTS丫呢D有用既野一齊抽

變左勁易出廢金 我想抽機中時裝廢左 我想抽時裝中機又係廢左

好心衫就賣勁貴DP/交換劵就算啦,起碼都叫強肝認證

真係有人貪心件衫而去抽咩
on99 bandai

我中2次高達仲要同lv 直頭想跳樓

想問下茲達冇馬炮係唔係廢機，如何拎火箭炮應該點用thz

一樣咁多斷線狗，改咗乜野

你話件衫用自護機/馬沙專用 有加成都抽得下

唔撚課 等雷霆戰線

實有油皇為左時裝抽野嫁 唔係點解以前D ONLINE GAME時裝咁好賣

老老豆豆佢學下PC隻鳩達ONLINE分金銀POOL咪算 課有課玩 肝有肝玩

佢而家連設計圖都冇好搵笨
你話高級武/parts要抽都岩
好心垃圾果啲就俾設計圖等人玩時有啲動力🤡
機果方面又on9 好彩中左lv4 但日後想升lv5
唔該買返哂1-3先俾升

我依家係咁玩
支炮轟落雷射大炮到扣3千幾

唔好意思.......爬左文先問:
佢既星數係有咩意思?
即係3星既1LV渣古會勁過1星既1LV渣古好多倍,同埋可以用係低COST場? THX

純粹表示緊稀有度
唔會有三星LV渣古呢樣野

亦都唔代表全身都係三星就啱使嘅

琴晚玩低COST 200場,買入LV3炮渣加少少零件基本上都可以係D-玩家之中自保
前提係前線唔好崩潰比人攻入黎刷分,真係好脆皮

炮渣真係幾好玩,安全又幫到手

新手玩炮渣係幾好上手
要留意戰線係進定退 唔係打打下比人留低

屌你，我忽然變咗隱形都有
呢隻咁嘅驚都有人課

唔撚課， 等wing 巾

透明人間

癡撚線，原來冇隱形不過我打唔到人又打唔到我

琴日打應該係對方連線不佳........佢隻機會停左係空中企係度............

係bandie當你隱形

有無人講下用格機嘅策略
我有時想試下用格機但又覺得自己係團戰中好無用

搶點,繞路,以打支援機做第一目標
見到大魔盡量唔好硬碰,
如果走唔甩的話,因為格機CD快,殺佢唔死都可以抽水/打Down搵機會走

格機買強襲吉定老虎好?

強吉 老虎暫時無咩優勢太難用

G3抽唔到
抽到呢堆野
另外單抽中頭

把MP步槍勁唔勁?我見到炮渣都通用

我即刻屌你老母

支野本體一般但有一發榴彈副武

3星個枝?比高達用幾好用
光束可以壓線 榴彈可以射腳接格
幾方便

隻驚得UC揸
你慢慢等喇

就快又1001
大家睇下FAQ要唔要再加野

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 先行登陸特典陸高點攞?
A. 如果你之前有join 事前登陸, 請上返PSN dl 之後重開GBO2, 再去派彩阿叔度攞

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 因為分級戰(第一個mode)限制只可random房, 如果要夾埋一間房請揀Custom Match(第三個mode)

Q. 點解人地一開始就有高達/先勇
A. 因為抽蛋有活動, 第一次10連抽必出3星機

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

邁向第三個post,加埋未出前討論就第4個
算係咁

垃圾BB依家先都未夠10頁想同GBO鬥

咁重課 不了

FC鬥...FC鬥...FC鬥...FC鬥...C鬥...C鬥...C鬥...C鬥...

試咗陣bb，冇mouse真係太難玩，都係玩返gbo

Faq可以加埋近戰combo

嗰邊個po我都係見冇人開我先開
我自己兩隻都鍾意玩

bb唔係人人啱玩
成堆老屎忽屈人機

都改變唔到走場 斷線嘅糞驚 呢個事實

其實兩隻都係糞驚

玩完GBO呢D硬直大同打擊感相對大既
玩BB覺得好輕飄飄頂唔順

咁簡單都要寫?

有咩combo?
炮>劍

炮>格>後飛>撞

淨係有強撞嘅機先會咁玩

太多種答法 好難放係faq

連掟兩個渣古手榴彈中晒都掟唔死一個步兵
係咪wifi狗嚟

係今集菠蘿個判定好細

加埋見到流星槌高達應該點做得唔得

流星錘慢到嘔WOR
就算比佢火箭砲打中都夠時間避流星錘
冇得直接砲>格
要靠隊友掩護先打到

或者混戰抽水果陣正呀 一下扑2 3件都唔係問題

呢啲問題使唔使faq

流星槌咁慢 點避唔到

1001